咪撚倒油落馬路呀 仆街

啱先見到有條傻鳩話
倒廢油落馬路係最低成本路障
等啲Popo運唔到人黎

我屌你老母咩
而家啲狗全部搭黨鐵架
唔該用吓腦得唔得呀?

黨鐵封咗、馬路又俾你封撚埋
你叫班手足點返屋企呀?

到時困獸鬥俾班狗任捉
唔撚知你係On9定係差佬帶風
用吓腦啦 屌你老母

幫推唔該 真係唔好倒油落馬路
就算倒諗清楚先 唔好做豬隊友
唔該

推

自推 (1/10)

自推 (2/10)

自推 (3/10)

自推 (4/10)

自推 (5/10)

自推 (6/10)

自推 (7/10)

自推 (8/10)

自推 (9/10)

自推 (10/10)

push

仲有
你叫啲消防車、救護車點過呀

求每個人幫推四次

推

想tk咩

Push

求每個人幫推三次

係囉 成日封自己去路嘅馬路 淨返巴士想搭都冇 最重要係影響唔到啲狗

P仔照推

而家馬路有roadblock嫁wo
一早就進展到無得直接離開 要山長水遠去第到

千祈唔好，俾機會班狗屈係電油仲大鑊。

求每個人幫推兩次

你生活係6月？仲比狗屈？

求每個人幫推

求幫推

倒油咁弱智都講得出
不如訓馬路啦

妖 推唔到

Pish

幫推

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

好想幫推

喺tg group send囉

黨鐵歸左黑警用
我地出入都得返馬路
封唔封路真係要諗清楚

倒油係combat時用 係滑撚死跑緊嘅狗

買鎖就真

咩鎖呀?

唔封路比班狗揸衝鋒揸豬籠揸水炮車過黎？

有日銅鑼灣行街 差D比D油玩死我地幾個

封唔係唔封 但唔好倒油呀
RB可以自行移走 救護車、消防車都過到
但落咗油 封鐵封馬路自己手足都走唔到呀

倒黨鐵出入口

和理非都可以做
祝大家今日武運昌隆 平安歸家

Sor手快
係和理非一齊封撚晒d出口

鎖閘呀屌

屌你老母西
個個po留言屈鳩人
人地講話泛民叫人去港島
假如中途宣傳解散
勇武就會有滯留既風險
你咩居心

邊度揾咁多廢油嚟？

唔好分化 唔好屌
兄弟各自爬山啦

帶鎖頭，封黨鐵

人多就唔驚，最緊要手足要共同進退

兄弟爬山 加油

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

第四點真係好仆街

反正黨鐵一封基本上全曰都唔會開返，既然知佢用嚟運popo，係出口條樓梯倒油，油潔劑，等佢地一出黎就中，有冇得諗？

推！

agger 一仆就好似骨牌咁跌晒落去

可能有其他公公婆婆會跣親架...
雖然唔同政見但唔好咁樣 狗屋就唔同講法啦

幫封左既地鐵站加鎖

ho ball

呢個真心有用
諗唔到有任何問題

倒曬啲油入狗屋，佢哋開槍就唔關我地事啦

全民帶大背囊please

倒係狗屋或者封左既黨鐵好啦
唔好倒係路

咁路面D狗車係乜柒黎?????

on9邊次唔係一堆狗車運狗嚟

其實封自己退路真係唔掂

p牌照pish

pishhhhhh

你要淋就淋狗屋 唔好亂封
路面用雜物做RB好啦 唔好倒油

加一枝火柴

一定係五毛散播

黨鐵出口

起咗底 唔似係五毛
似係豬隊友...

［戰術］有無人諗過⋯

今次係直 推

倒落黨鐵出入口得唔得?

啱

大個啦仔 自己諗吓啦

點解打仗仲要返屋企？
你幾時見軍人有屋企返？

我揸車出 我碌到油第一個上黎屌你地

依個支持

咁應該響封站出口塊地先最環保

倒油最後冼死自己

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

屋企附近公路 勁多警車行緊
唔知你嘈咩鳩
想分化?

Pudh

講倒油一定係鬼

On9仔

又係啲咩民意逆轉撚